<p id="zotero-5-update-warning" style="color: red; font-weight: bold">We’re
in the process of updating the documentation for
<a href="https://www.zotero.org/blog/zotero-5-0">Zotero 5.0</a>. Some documentation
may be outdated in the meantime. Thanks for your understanding.</p>

### Quelle est ma version de Zotero ?

Vous pouvez connaître la version de Zotero utilisée en cliquant sur À propos de Zotero depuis le menu engrenage <img src="/gear.png" width="16" /> de la barre d'outils Zotero, ou, s'agissant de Zotero pour Firefox, via Outils -&gt; Modules complémentaires -&gt; Extensions.

Vous pouvez mettre à jour vers la dernière version de Zotero en cliquant sur le bouton Download sur la [page principale de zotero.org](/).

![](tag>kb-fr basics-fr)
